［無圖］呢頂帽係咩色？

邊個聖誕要戴呢頂帽

紅色
利申 色盲

黃色囉